冬天千祈唔好用水魔法！

冬天呀蛇咁重裝如果用水魔驚佢哋凍親！
大家千祈唔好用水魔呀

唔好咁啦，用尿起碼都暖d吖